【白宮聯署】要求美國對香港禁運防暴武器

上水一役反映黑警已經失控，有差婆無端端向示威者噴椒，啲人舉哂手都照噴，完全係亂嚟，肯肯定違返哂啲防暴武器啲使用指引。

大家幫幫手，叫埋朋友簽呢個白宮聯署，要求美國唔好再賣防暴武器畀香港警賊。

傳送門：

推